有無人覺得自己可以抽嬴 Mayweather ?

利申: 籃球校隊, 185cm, 270磅倒
唔分磅數
Mayweather 得170 磅,
佢打我又唔痛, 我一衝埋去tackle 佢就搞掂
根本我都打得嬴佢

佢打你唔痛？

如果係槍戰我就可以抽嬴佢

比佢打一槌我未死都當我贏啦

樓豬

得，除左阿如

其實唔難
睇返近500場拳賽
佢雖然步大力雄

不過年輕人都有d心浮氣燥
只要唔好畀佢打中 佢自然會露出破綻

我喺工聯會學開太極
有信心五招之內取佢首級

Mayweather有腹肌啫，就成日串柒柒以為自己好好打

41歲

有7個人可以打贏佢 Juneweather Julyweather Augustweather Septemberweather Octoberweather Novemberweather Decemberweather

可能佢80歲,
咁mayweather 咪年輕人,

入中路

巴打 幽默感呢啲嘢冇得勉強

笑左 thanks.

五月天我都有信心既

世清一拳打到佢入ICU啦

me,i do gym and i know thai hand

重磅過佢 唔太難

樓主問嘅係IQ題 我秒左佢啦

Thanks ur username

比把散彈槍我應該得

一拳打到佢入放學ICU

世清會當佢宇狗咁打